考慮到有那麼多遊客在峽谷邊緣自拍，你可能會認為大多數遊客都是從高高的懸崖上摔下來的。 危險潛伏在國家公園，但不一定在你預期的地方|邁爾斯·霍華德|月25日|華盛頓郵報 
 在塵土飛揚的高速公路和蜿蜒的林間小路上行駛了5個小時後，我們發現自己被帶進了一個遙遠的花崗岩峽谷，那裡滿是高聳的破碎岩層和像房子一樣粗的樹木。 艾米麗·彭寧頓，2021年2月24日|Outside Online 
 兩名飛行員都在繞著分散的積雲飛行，以便更好地觀察峽谷，結果兩人都進入了同一片雲層，因此無法看到對方。 為機器人讓路，Katie McLean, 2021年2月24日，MIT科技評論 
 今天，火山口是一片荒涼的廣闊岩石峽谷和被風吹過的沙地。 NASA漫遊者“毅力”號在火星著陸，任務是尋找過去的生命喬爾·阿肯巴赫，莎拉·卡普蘭，本·加里諾2021年2月18日華盛頓郵報 
 這裡的便利設施充其量是最低限度的，而且在冬夜，沒有絕緣的容器會很冷，但如果靠近峽谷是你想要的，你已經找到了。 大峽谷附近的11個令人驚歎的airbnb |Megan Michelson | 2021年2月15日|Outside Online 
 所以，當我和妻子搬到勞雷爾峽谷後，我第一年就沒日沒夜地為這個節目工作。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 18歲去大峽谷徒步旅行時，沙塔克寫下了她的第一個遺願清單。 從巴爾的摩烏鴉隊啦啦隊長到羅賓遜夫人布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年11月6日|每日野獸 
 當他進入峽谷時，他緊緊抓住自己的胸部，倒在了人行道上。 為什麼喜劇演員仍然認為比爾·考斯比是天才|馬克·惠特克| 2014年10月5日|每日野獸 
 《減肥達人》第16季迴歸了，“復出峽谷”版的主角是前運動員。 “最大的輸家”可能是電視有史以來最重要的節目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野獸 
 在奪回峽谷的抗議活動是非暴力的，儘管有槍在場。 克萊文·邦迪和土地權利運動如何折磨美國原住民|凱特琳·迪克森| 2014年5月14日|每日野獸 
 不一會兒，我們策馬飛奔過一兩英里的平坦草地，停在了塞奇溪峽谷的邊緣。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我們小心翼翼地從平原的下端折回，拐進了狹窄的峽谷口。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 接著，黎明在群山間匆匆掠過，裸露的峽谷邊緣在搖曳的煙霧漩渦中逐漸成形。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 然後他停了下來，當他再次暗示他的行蹤時，是要從峽谷邊緣最近的地方向我們打招呼。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我們彎著腰，免得腦袋被擊中，在淺水裡濺起水花，一直走到峽谷口。 純金|伯特蘭·w·辛克萊